日夜顛倒其實冇問題

部份人類已進化成為夜間動物

生理時鐘 穩定就得

其實不嬲都係有規律就得，係到話個肝一點就排毒，你老味我個肝識睇時鐘咩

但係有曨太陽個日真係會精神D

BTW 我都係 KEEP 住4點訓

其實肝bb係non stop😭

我都係咁諗
佢哋話有研究指身體識分日頭夜晚分泌退黑激素
日頭係我嘅夜晚唔得嘅咩

好似都係日照影響？

食啲乳薊果補補佢

間房夠黑係無問題

反而亂食保健品會傷腎同肝

朝早7點半我先晏訓

一樣 上咗床未訓得著

岩岩上左張床 醞釀緊情緒

呃到自己依家係日頭就得